黃心穎果晚同許志安玩左咩花式？

而家睇親佢都扯扯地

Same

屌你老母

集中返重點星期日好唔好，睇埋啲臭雞

五大訴求缺一不可

狗仔 50下
蝶式50下
蛙式20下

好撚正
皮膚勁好
又姣

含撚啜啜卜

吹蕭2分鐘

開喺時事台做乜